const questions = [
    {
        question: 'Hoe heette de eerste Farming simulator?',
        options: ['Farming Simulator', 'Farming Simulator 1', 'Farming Simulator 11', 'Farming Simulator 2011'],
        answer: 4
    },
    {
        question: 'Hoe heet het bedrijf dat farming simulator heeft gemaakt?',
        options: ['SCS Software' , 'Farming Simulator' , 'Giants Software' , 'Steel Wool Studios'],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Op wat voor apparaten kon je Farming Simulator 14 spelen?',
        options: ['Xbox' , 'Mobiel' , 'PC' , 'Playstation'],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'In welke versie waren er voor het eerst apparaten te vinden van John Deere?',
        options: ['Farming Simulator 13' , 'Farming Simulator 15' , 'Farming Simulator 17' , 'Farming Simulator 19'],
        answer: 4
    },
    {
        question: 'Wat was de grootste traktor die te vinden was in (Basegame) Farming Simulator 19?',
        options: ['Case Quadtrack', 'John Deere 9RX', 'Big Bud 747', 'Claas Xerion'],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Welke grote verandering was heel duidelijk te zien tussen Farming Simulator 17 en 19?',
        options: ['De traktor kwaliteit', 'De functionaliteit van dieren', 'De graphics', 'Het realisme'],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Welk soort planten was toegevoegd in Farming Simulator 22?',
        options: ['Aardappelen', 'Wortels', 'Sla', 'Oliezaad radijs'],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Welk vrachtwagenmerk is toegevoegd aan Farming Simulator 22?',
        options: ['Mack', 'Peterbilt', 'MAN', 'Daf'],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Welk voertuig kreeg je gratis als je de Farming Simulator 22 pre-orderde?',
        options: ['John Deere 9RX', 'Claas Xerion Saddletrac', 'Custom pickup truck', 'New Holland T9'],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Wat was de naam van het evenement dat jaarlijks word georganizeerd voor Farming Simulator?',
        options: ['FS Battle Royale', 'Farming Battle', 'Farming Simulator Tournament', 'Farming Simulator League'],
        answer: 4
    },
]